迪亞比如果唔係傷追人，今時今日佢會有咩成就..?

咁就做咗一世文員...

俾雲加借咗去中下游